咪撚再食Carbone

葉劉70歲生日去呢間 店主邀請影相送蛋糕 最出名長通粉

昨天葉劉淑儀慶祝70歲生日，在自己專頁表示去了一間餐廳慶祝，雖然因晚市禁堂食，她只是到餐廳切蛋糕，但相信不少人都想知道她去了哪間餐廳。原來是中環的美式意菜館Carbone﹗餐廳創辦人是Mario Carbone，一手復興美式意菜，在紐約很有名氣，2013年甫開業，已獲紐約米芝蓮評為1星餐廳，至今不變。

擺明當你班人無到

70歲

葉劉又使出死亡之吻

吸精大法
吸乾左佢老公自己咪咁長命

香港女性平均82喎ching..

Black Sheep同掃把頭好friend

個spicy rigatoni不知幾正
講起都想去食

Black sheep 藍到

佢餐廳啲嘢好好食可惜

Belon, Fukuro同Carbone我代你地食晒佢

Belon 個廚都走啦

下走去邊

最多咪係中立店 人哋外國公司好難話唔做藍絲生意

日本呀麻

衰影相

Sor 睇唔到 咁就真係多得個經理仔唔少

內文話晚市禁堂食 似係專登請佢去慶祝同影相多啲wor

影到紙扎咁

睇內文啦垃圾
show blocked user

內文撚有邀請兩個字啊 標題都講㗎傻鳩